[旺角黑夜]鄧炳強跟方中信學做黑警既意思係咪就係警黑合作同亂殺人無後果

開頭就警黑合作控制班黑社會唔好開片
後面就亂殺人殺錯人就砌生豬肉屈返人地襲警在先

爾冬陞有無後悔用方中信

睇戲當真嘅戇鳩仔
鄧小強你係戇鳩，但唔洗周圍同人講你係吖

狗隊一哥原來睇戲學做野
大佬講出去都畀人笑啦
要客套既咪話佢地演得好似囉
點會話自己跟做戲學

傻強似睇咗戇夫成龍多啲
係咪播錯咗佢睇睇到佢阿旺咁

👍👍👍👍

黑警殺左人都可以砌人生豬肉

岩岩VIU播完又推一推..